世界杯用國家名義出賽，點解英格蘭唔係用米字旗!?

隊波咁多黑奴，應該算幾多成係歐洲球隊？

杯你老母

香港都用國家名義出賽？

Hong Kong National Football Team

北愛爾蘭 蘇格蘭 英格蘭 加埋先係聯合王國
先可以用米字旗

紅白十字係代表英格蘭

人地聯合王國，有幾隊代表

奧運先係國家名義
世盃係地區

因為世界盃唔係好似你咁講純用國家名義參賽
而係俾fifa既會員，即各地既足總參賽
一般黎講一個國家都係得一個足總
而英國比教特別，有英格蘭，蘇格蘭，威爾斯同埋北愛幾個會員
所以可分開參賽

英格蘭本身就係國家

有四支野代表國家隊都出晒局 即係

點解美國唔可以用洲份打？

英格蘭 =/= 英國
英格蘭旗係紅十字
英格蘭+蘇格蘭+愛爾蘭先係米字

理論上可以 不過計晒成個國家都係垃圾咁解

不挺自家球隊 1/3蘇格蘭人不希望英格蘭奪冠

睇黎蘇英 都係唔倨大家，假大國

The actual name of the sovereign state we are talking about is The United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland (UK). The United Kingdom is made up of the countries England, Scotland, Wales, and Northern Ireland.

England = Country 中文: 國家

United Kingdom = Sovereign State 中文: 主權國家

Country 可以自己係主權國﹐包含所有主權權力

亦可以係主權國嘅一部分﹐只有部分權力﹐主權權力歸於之上嘅主權國

中文講國家可以同時指Country 同Sovereign State, 當面對UK 呢啲包含Countries 嘅Sovereign State, 就出現混淆